馬來西亞移民局證實禁止納吉夫婦出境

大馬移民局今早約11時17分在社交媒體發表聲明，證實將前首相納吉和夫人羅斯瑪列入黑名單，禁止他們出境。

移民局在短時間內，二度將納吉夫婦列入旅遊權黑名單。

“華爾街日報”今日凌晨爆料，指馬哈迪政府下令移民局，將納吉夫婦列入黑名單。

花生

Datuk Seri Najib Tun Razak said he will remain in Malaysia with his family due to the Immigration Department's blacklist against him from leaving the country.

"I have been informed that the Immigration Department of Malaysia is not allowing my family and me to go out of the country.

"I will respect the decision and will remain in the country with my family," said the former Prime Minister.

想走 ?

又話唔會報復

不過大馬新加坡算好，東南亞邊個國家唔係領導人一落檯就比人清算

大清算

南韓 民主國家嚟講幾乎屆屆都清算

所以共產黨、緬甸軍政府、肥仔金死都唔放權

俄羅斯

普京:唔換人就冇人清算到我

日本囉 賣國賊都無事仲賺緊支那錢

佢清算過唔少人。深明呢點

講真繼續清算，遲早排華+政變

煲呔曾

點都要佢坐監先la

泛民打手波台唔係台

放低仇恨喎~

唔清算係冇可能，始終以前佢都係極權者

馬哈蒂以前都係獨裁者，清算係正常，但安華能唔能夠成為政權的領導人先係關鍵

當地人等咗清算呢日好耐，證明做當權者有時唔好去到咁盡。

清首惡，甚至定十大惡人當然無問題，
但係如果越清越多人，咁就好易出事

唔止東南亞, 仲有南韓同埋台灣
南韓總統直頭係無一倖免